想搵廿萬一個月 大家有咩好提議？

搵得萬零兩萬真係生活唔到

做雞

全職賭波

搵份至少16k嘅ft + 秘撈4000幾

做雞再全職賊波...

有咩秘撈咁荀 益下細佬

你都想求話做

保險啫。。。

同小學雞補習

販毒

200k, 唔係20k

上連登未得
100萬都得

屌 你又睇錯 我又睇錯

想撈

搵千零蚊一日 已經有三十萬個月啦

搬去越南

不了 怕自爆
你住邊頭先

一日搵六七百蚊，一個月都有啦廿萬

一個月有3百幾日?

想揾多啲呀

拿
我就用緊本多忠勝賭法
比你參考下
我而家日日扮返工出門口
其實就係過大海賭錢
我每次都係帶2萬蚊cash過去
分4注 2-4-6-8 ，贏一次就走
識既自然會明，到而家都個幾月, 正數緊48k

做生意

小學雞補習周圍都有啦